其實大家誤會咗達哥 佢一早就表咗態

達哥 深夜開了17分鐘台